其實冇警員編號好正常，支持李家超！

咁耐以黎都冇number架啦
佢地一直都係咁
的確係冇空間展示編號wor

完全唔明到底李家超講錯咩，佢真係講緊事實

有時甚至冇工作服

不嬲都冇警犬編號，唔明到底你地嬲乜
支持李家超發言！冇空間展示number係非常正常嘅！

佢地身上不嬲都冇number

有冇人可以試下反駁我

東網新聞嘅都話冇